假設中國真係同美國合作

由金仔國到trade
兩國關係好轉
咁利益受損嘅有乜國家
日本？俄仔？